諗緊乜

答案點解係b

依家自大mode緊...

I am your BB

做咩講嘢甜咗咁多

因為識到你

衰仔把口𠺘過油

想比啲油你

1萬點變10萬

A0點出pool

><

豬